［急］［國際］記者要人！！！

2101

#全港尋人！#比利時記者又要人！！！
上次用荷蘭文接受訪問嘅巴絲有無參加人鏈？
或者有無參與人鏈又識荷蘭文嘅香港人願接受訪問？

#推上國際呀！！！
#有連登acc幫手推上連登尋人！😭🙏🏼
#我個hkbn登記唔到連登😭😭

請聯絡👉🏻👉🏻👉🏻

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

Pushhh

推

自推6

幫推

自推7

自推8

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

自推9

自推10

自推11

自推12

自推13

Pish

自推14

自推15

幫推
另外我都想見識下用荷蘭文接受訪問嘅巴絲

有無上條link?

搵個香港住既荷蘭人可能易過搵個識講荷文既香港人

pish

p牌好似推唔郁 但照推

Dutch 難d喎。佢地英文咁好...用英文囉。

Push

幫推！

推推推推

搵司馬文 佢荷蘭人

荷蘭記者尋識荷蘭文人鏈參與者

再推幫人搵人

是

721

push

其實可以翻譯不過人地咁要求就幫左先

唔識荷蘭文

識但不了
一定好易俾人點相

呢個好似work

戴gear

Holland man.........

收工過黎唔會全身gear啦

搵人幫人搵佢 都趕時間 我唔識佢

一定有後生仔女嘅
香港咁多國際學校
唔信無人識講

荷蘭文算唔算冷門
幫推

up

不過佢要一個鐘頭內訪問好趕急

其實我唔知同德文有咩分別💀

［突發］ 人鏈用個tag #handsacrossHK

係

推到人鏈睇到

好似淨係電話訪問

要人要人

推上熱門

推！

幫手推，荷蘭文巴絲都幾難搵

有冇資料來源？
fact check咗未？

司馬文好似係薄扶林

幫推1

幫推2

Teui

推到人鏈見到

幫推3

樓主無講佢咩台

721 811

推！！

推 824

文字訪問即刻做都得

推呀

搵個標語擋曬成個樣?

唔係完左啦咩

五大訴求
黑警違反人權
幫手講比國際聽

直播訪問大概10點開始，人鏈完咗都冇所謂，想訪問有出去參加嘅人

我應該知邊個
我forward比佢

問題係識荷蘭文嘅香港人唔多
而家正苦想想屈人係大台
你出樣再俾佢地搵到咪會jer住你外國勢力

Posh

點解佢地唔撚識英文 on99

推
搵到人未

荷蘭叻

推唔到

全撚部推呀推

psuh

Forwarded

我同個識荷蘭文香港人唔太熟
但叫有佢電話

幫推，btw 有冇直播link

德文得唔得 好似好近

仆街 咩文都有人識

早知學多一門語言

司馬文係荷蘭人，搵佢得唔得?

我意思係自己舉張有標語既A3張遮曬自己果樣接受訪問.咁物都唔使戴都OK啦

舉張有標語既A3紙

推
推到有巴把見到

咁法文仲好啦
起碼都係人地國家法定語言

推，順便入來簽下

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

不如每星期五夜晚同樣時間都整人鏈？

推爆佢！

絲打幫下手，可以變裝

揾到人未？
仲有15分鐘

有冇人識荷蘭文 又願意接受訪問呀

圖好靚！

德文ok?

一粒鐘趕唔趕得切呀

宜家只可以推 希望真係有人

推呀！！！！

Pish!

難,但都要推

推推推